 **Решение:**
  
 В спин-локе можно ослабить memory order до acquire/release,
 т.к. мы вызываем методы **Lock/Unlock** внутри одного потока,
 получая тем самым секцию **acquire/realise**. Мы как раз хотим получить
 гарантии, что операции не покинут этой секции, то есть ни одна операция,
 написанная после **exchange**, не окажется перед ним, и ни одна операция,
 написанная перед **store**, не окажется после него. Это нам и гарантируеся
 **acquire/release** семантикой, а атомарность гарантирует отсутствие прерываний
 внутри самих операций синхронизации. **Relaxed** же не гарантирует того, что
 команды не покинут критической секции.